大家記住今晚 20:09 全城默哀一分鐘，以紀念離開了我們三個月的周同學。

時間就快到喇!!!!